有冇巴打因為身高而冇咩自信溝女

有時見d女仔同自己差唔多高，或者高過
會冇咩自信，驚個女仔覺得矮，唔夠高

有錢你慌無女

搵個矮過自己就得

利申 163

巴打揾到未

高，又有撚女咩

矮過中位數 人生已完

money

原本都係咁諗
所以就算同個女仔好熟好曖昧都唔敢開聲
結果係條女開聲先
俾啲自信自己啦

利申我162 女朋友高過我

高咪又係冇女

掉返轉諗 你接唔接受到女朋友高過你

利申女朋友高我半個頭

乜撚都驚
唔好拍拖啦

依家啲矮妹都學人要食高佬呀 你慢慢搵

唔係啊,我154但有個172嘅絲打對我有好感

154...巴打好靚仔？

我覺得自己樣衰,但其他人唔係咁講

154

呢位巴打真係太勁

中位數係幾多

明明154幾靚仔都冇用，巴打人品一定好好

171好似

有女朋友未

90後呢代中位數起碼175啦

仲同佢了解𡁵

我有女朋友喎，你都可以搵到既

條女高過自己真係好撚柒
正常都要高條女13-5cm啦
仲講高過自己
行出黎根本唔會有你保護到佢既感覺

171美極

好認同
係果種安全感
同埋行出街見到咁多高過自己既人
係會愈來愈自卑
一諗到咁 就唔會想拍拖
因為自己接受唔到自己 都唔會期望人地會接受你

其實話矮都溝到女既巴打, 試下代入父母角度諗, 你想你個仔係180cm定160cm

其實你自己都知高係溝女方面有好大優勢, 不過自己係唔想認矮係比人輸蝕

點解一定要男人高過女人再去保護佢
差唔多身高唔得架
利申165，寧願揀160~172
唔令仔同悶

而家d後生仔真係高左好d
以前覺得自己唔算矮
而家？已經睇開左
利申：郭富城高度

好多女性都特別對小朋友有好感

唔係

睇依個po既女 又無波 又肥又7 又要男仔高

所謂嘅好感我覺得係女性本能嘅母愛
會覺得你似細路，想對你好
做男朋友就不了
當然你生得似強姦犯另計

王組藍高度就真

你把口一定浪過油
叫毒撚點學
以前都識個大叔好矮 佢撩女無難道

17頭表示其實好矮
因為男女身體比例問題
其實睇落都唔係高啲女仔好多

171嘅女鐘意180嘅男仔
154嘅女都係鐘意180嘅男仔

前度就因為高度問題飛咗我

每300萬身家抵番1cm

高幾cm 我覺得無所謂

more

我唔識講嘢

啞嘅都溝到女
你一定好靚仔

個女仔睇開魔戒啫

不要再說了

得150都溝到我啦我

覺但慣 168

我就算高187都冇咩自信

149
老豆160
呀媽145

男仔?

個絲打戀童？

老豆 190
老媽 150
我 163
妹 170

死矮仔

矮過個妹

真心定假膠

你個名

保護條女靠高度
做下gym訓練下自信啦
見到通街竹杆得啖笑就真

保乜撚野護，係香港成世都無幾可俾人打，古惑仔年代咩？有錢有樓郭富城咁矮都唔洗晚晚r春袋啦

又矮又瘦
好自卑

170

26歲了
買褲冇我size
要買女裝

巴打身體咩事？
150都冇咁慘

我唔識social咋喎

165都試過溝到
但而家冇了

基因問題掛
老豆老母都係黑瘦矮
好自然生出黎既我都係咁

有冇女仔恥笑過你

身高都係其次啦其實 性格兩個人相處夾唔夾先重要 性格奇怪生到成棵樹咁高有咩用

聽落好似好美好

起碼人地溝到仲屌埋先，矮撚連接觸女嘅機會都冇

得一種可能 你唔係你老豆親生

好人d既唔會兜口兜面笑鳩我
衰d既直接大大聲笑我都試過

i know that feel, bro
利申:矮撚

我都唔撚想架

我老豆成日話我唔知係咪佢親生，基因既野都唔到我話事架

腳味濃，切勿跟車太貼

172
人生已完

冇人話過真係要保護到佢
係個感覺 個種安全感
你地冇個個高度係唔會明 只會變左理性討論保唔保護到同高度有冇關係

170係咪收皮 出街8成女都高過我 剩低兩成都要180

身高就冇問題嘅 係有嚴重嘅樣貌問題啫
利申:183cm

166cm A4

老豆164
老母158
大家姐165
二家姐158
我164

黎緊單身第5年
身邊女性朋友好多 但冇個考慮我
以前中1-5成日俾女溝
到d人越黎越高後我就開始單身
把口中等幽默 唔太悶 性格上等好男人
樣貌唔差 係有個小肚腩
fdzone 系列 真心因為矮已經冇晒自信起溝女方面

單身第5年 完 除非你今年5歲

有咩慘得過又矮又童顏 成個小朋友咁 邊個會中意

係女就著數 係男就

照溝囉，可能有意外收獲呢

175行出街見到靚女都唔敢抬起頭望

我都係咁

男仔170以下咁矮,絕大部份女仔都唔喜歡,最多是好朋友,因為唔想認個小朋友做男朋友,加上好像是個女仔保護你轉頭😖如果一定無港男選擇,女仔可以食鬼佬,大陸佬,蝻,大把chose(如果好像9s咁英俊醒目又打得,加上有家底又另計)

港男係咪連大陸妹, 蝻妹都無得食
利申得172細個俾親戚話我細粒搞到無自信

屌 不要再說了

矮仔溝女要有好大自信

但柒頭矮撚哪來的自信
利申:米六柒頭矮撚

米六嘅又點睇呀清

留名睇高佬打飛機

依家好似越嚟越多女中意食細路喎
反而170左右高不成低不就 市場先係最細

好想食下蝻妹 鬼妹呀

167留名

鬼妹鐘意細路

我話我想食鬼妹啫

港女嚟講 係有一班係想食嘅
不過始終九成幾都係中意六尺大隻型仔 受到男人以及社會價值全方位保護嘅傳統弱能小女人
中意細路嘅可能100個有半個至一個倒掛
剩返嘅應該係TB 冇可能入到手

170男仔唔似160女仔咁攝喺中間食哂可愛同氣質兩家茶禮變得最殺食
反而細路又做唔到 大隻又唔夠人大
市場先係最細

男仔大多數由樣睇到全身
女仔大多數先睇身再睇到樣
所以矮仔咪再攞樣嚟打飛機啦
啲女肯做你條女好多時候唔係因為你個樣

屌
米八高大靚仔同你米六矮仔
唔洗諗都知揀邊個啦
矮仔之所以溝唔到女
係通常條女身邊有個米八嘅
(意思即係條件俾你好)

正如dada同件普通野都溝緊你
你會揀邊個？
好現實嘅問題

正確係人地比你喺條女隱藏咗嘅評分list攞得更多分 不過高分嘅人客觀條件好好咁解
雖然dada唔啱我口味

又係呢d覺得人地對自己有好感
通常連登d毒撚覺得女仔同自己講多2句野就係對自己有好感

好mean
最後自己溝唔到就話人玩你

港女現在每年有7000個北上食 北佬,港男自己又有什麼條件同人比較?
別人我唔知,最少我知道自無,sad

是,你有見幾多毒撚或港男食到?
少數民族都可以在香港咁大破壞力是因為我們太無用懦弱 和政府無能

溝親190女都好無自信

做到進擊的巨人的兵長一樣反應果斷和自信,戰爭力強便可以

身高根本唔係重點 只要靚仔有錢 一樣有西屌

169

女友164

傻啦

好多時你笑我矮 我笑返你柒姐
比較黎做咩
如果隔離有部揸超跑既靚仔經過係咪又要上IFC 排隊

有身高，但如果瘦，滿面暗瘡，一副毒L 樣有乜用。

利申：183cm

PS 老老實實，高度係有啲優勢

其實你個問題已經答左你自己
唔係你身高問題，係你自信問題

孖寶兄弟都係阿哥溝到公主

動漫作出來,你訓醒未